{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59816&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉미소펜션"
    },
    "text": "ペンションは周辺にいても休息を楽しめる環境を提供します。 送迎サービスはありませんが、自家用車を利用したり、公共交通機関を利用して来られる方は不便ではないと思います。 ペンションは安全のため、消火器、一酸化感知器、煙感知器を保有しています。 また、バーベキューを楽しむことができる施設も提供されます。 炭とグリルを使用でき、追加料金がかかります。 バーベキュー場は屋外に位置しているので、良い経験を楽しむことができます。 お支払いは現場で行われ、人数の超過やペットの出入りは制限されます。 未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 また、使用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 お客様の便宜のためにペンション情報は変更されることがあります。 オンシーズンには、一部の客室の料金調整がある場合があります。 入室時間は5時で、退室は22時以降です。 ペンションでは連谷海水浴場、鏡浦湖、大関嶺博物館を楽しむことができ、その他の旅行地図も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは周辺にいても休息を楽しめる環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスはありませんが、自家用車を利用したり、公共交通機関を利用して来られる方は不便ではないと思います。"
        },
        {
            "question": "ペンションは安全対策をしていますか？",
            "answer": "ペンションは安全のため、消火器、一酸化感知器、煙感知器を保有しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことができる施設も提供されます。炭とグリルを使用でき、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外に位置しているので、良い経験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "お支払いはどのように行いますか？",
            "answer": "お支払いは現場で行われ、人数の超過やペットの出入りは制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "使用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "お客様の便宜のためにペンション情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金調整がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには、一部の客室の料金調整がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "ペンションでは連谷海水浴場、鏡浦湖、大関嶺博物館を楽しむことができ、その他の旅行地図も近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 497
    }
}